前線一排上盾 十個左右敵人 我地衝一次

衝一次 盾行前 死戰不退 好唔好

請後方整多d盾

所有野都要一齊扔 數1,2,3
先高D效率 磚雨火雨都係

前排勇武拉盾車輪戰推 十步一輪換

要有足夠車實力。
金仔有核武先瞓得著咋